請你無論如何都睇一睇

小弟只係一個CD-ROM,首先利申我係深黃和理非人士,對政府所有既惡行心痛欲絕,對星期日元朗發生既事更加嬲到訓都訓唔著
我知道大家想係728入去元朗覆卓,我亦知道就算勸都唔會有人聽,因為大家(包括我)已經嬲到上晒腦,但係做呢個決定前,想大家睇睇以下,也許我講既野係呢度未必有市場但都希望你認真睇完
首先大家既初心係爭取反送中,由反送中之後先至引申黑警暴力,再引申有義士被補,當然背後仲有好多社會不公義等等既因素,甚至而家開始引申埋鄉警黑勾結,大舉襲擊途人等等
而家開始我地既目標,訢求和敵人只會越來越多,雖然我地有既係民意但並唔係無敵,亦冇力開咁多條戰線,希望大家先集中左火力去維持初心,先爭取左初心既訢求先再去開新戰線
我本人對暴力完全唔贊同,以暴易暴亦唔會有出路,長期打內戰的地方亦有眼你睇,只會泥足深陷,加上再將暴力繼續升級就一定會有人死,我唔想見到再有寶貴既生命失去,特別係前途無限既年青人,暴力只會帶來更多既暴力和仇恨,文明社會和野蠻既動物世界先至係講邊個拳頭大
你地要明白你地對抗既唔單單係港並,黑警,圍村佬或南亞仔,再升級落去你地要對抗既可能係解放軍,係勝算不大既情況之下去打仗等於白白送頭,要世界改變絕對唔會係一朝一夕既事,先賢孫中山用左幾多時間先成功?佢忍耐左幾耐先成功,會係1-2個月既事咩?忍都忍唔到點做大事?
至於同元朗班人打仗,收到十分可靠消息,圍村佬會比錢南亞仔刀手做,果班人爛命一條,做乜要入去同佢博命呢?今次運動,連登仔或同路人既優點係乜野?
1. 冇大台,唔會拉左/斬死個阿頭就玩完
2. 蒙面,匿名,行蹤難猜(在暗)
3. 行動力和凝聚力
4. 人數
5. 民意
如果你大搖大擺吹雞入村攪佢地,你將會肯定失去5民意,因為大家嬲既原因就正正係因為暴力,第二,你有機會失去人數,因為真係有機會流血收場,甚至有機會失去埋2,因為你本來在暗但你選擇在明咁叫晒口號咁入去
做完你得到既將會係乜?係零,你拆佢祠堂,甚至乎屠村都好,除非你有本事趕盡殺絕,如果唔係佢一樣會再搵你覆卓,搵唔到你就繼續亂咁傷害無辜途人,咁你入完去之後爭取左啲乜野呢?你唔係寄望佢會因為你人多入去之後驚左你,以後做番好孩子?講到呢度,你呢個行動既成本和收鑊根本不成正比
而家好簡單,河妖同仍班朋友比好多人影到,出晒樣,起到底亦唔難,變成佢在明你在暗,你係上面第二點有絕對優勢,點解唔思考下點利用? "我覺我可以報警舉報佢地囉"
越戰美軍火力人數有絕對優勢都尚且打唔嬴,証明遊擊遠比正面沖突有用,今時今日仲正面互打係最弱智既選擇,差佬會同你咁打因為佢地有武器上絕對既優勢,但老黑唔會用乾淨既手段,果晚都係襯你人少先來伏你,兩班古惑仔大街大巷互劈真係睇戲先睇到,用乾淨對乾淨,用嗱渣對嗱渣,以其人之道還至其人之身先係最有效,所以我極度希望你地決定入村大攪一場既人再多三思一下,唔同意既我冇辦法但希望你可以多思考先行動,一味武勇靠暴力係唔會嬴得最後勝利
最後,希望大家繼續聚焦番初心,反送中,成立獨立調查委員會,河妖,圍頭佬呢啲只不過係卒仔和小醜,唔應該係主力訢求未達成之前再生枝節
Be water, 共勉之

pish

push

推